[諮詢期最後一日] 一人一信保留通識科

Email去:
taskforce_cur@edb.gov.hk

To whom it may concern,

I am an ordinary Hong Kong citizen. I suggest keeping Liberal Studies as a core subject in secondary school.

I strongly believe that, firstly, Liberal Studies helps student build up their own point of views. It cultivates students’ critical thinking skills and provide the future generation with wider knowledge base, independent thinking and creativity in a knowledge-oriented society.

Secondly, it broadens students’ knowledge base. It also increases students’ learning incentive by providing an integration of knowledge of all subject mutually.

Thirdly, the subject also prevents students’ one-track approach due to specialisation in secondary subjects.

The main reason for establishing Liberal Studies as a major subject is to equip students with the critical thinking skill and care for political affairs in society. As it was first introduced by the Education Bureau, “In a rapidly changing society, students need to be equipped with a broad base of knowledge, high adaptability, independent thinking skills and an ability to engage in life-long learning. Liberal Studies enables students to prepare themselves for various challenges in the future.”

Therefore, I sincerely plead for keeping Liberal Studies as a core subject in secondary education. Thank you.

Best Regards
XXX
A Hong Kong citizen

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！

Push

有d嘢比做偵探更加重要最後一個鐘！！！

推

推到好攰 可唔可以幫下小弟手呀

push